個個禮拜都同呢班鄉下佬玩大佢

姓何個仆街連佢個祖墳都起撚埋佢